有無人決定罷睇或唔睇Captain Marvel?

屌 好想入場睇coulson 求屌醒

買飛啦柒頭😂

想問罷睇同唔睇有咩分別？

罷睇可以係你想睇但唔去睇
唔睇就係連睇既性趣都冇 好似係

吸負皮咪開聲囉
利申：會睇
剩係暴打外星廢老呢幕已經值得入場支持

點解

問黎有意思咩

我

自high

樓主好叻叻豬

我覺得唔睇captain marvel d人好型

點解要罷睇？

快啲有seed就好啦

前幾日係低級戲院買飛 幾十蚊
睇第一周星期六晚 後排都已經full哂

發生咩事要罷睇？

唔好意思 今日已經買左飛

連登仔好努力要唱衰呢套戲，好期待連登加持下CM係香港既票房黎緊會扑直成點

又唔好咁講